冰島證明左足球係打整體 任你一堆星但唔夾都無撚用

牙朗就係打破足球理論既男人

牙朗證明左足球打一個就夠

Cr 可以融入任何球隊，除左巴塞

最緊要融合

我覺得證明左阿根廷條防線真係廢

講足球貼套卡通片出黎做乜鳩牙屌

咪玩 葡萄牙防線一能樣